【拜習會面】北京計劃於四月與拜登會面

根據線人提供，若禮拜四嘅阿拉斯加州中美會談舉行順利，北京將於四月與拜登會面。

線人指，中國官員預定於地球日（四月廿二號）舉行拜習會面，以表雙方領袖都重視氣候變化問題。拜登已準備於當日聚集各國領袖，以推進全球遏制溫室氣體排放問題。